有無人解釋到點解乾蒸桑拿焗完之後成個人爽咁多？

初起感冒去焗一焗無晒隻周身骨痛

嗰排個人訓得唔好焗一焗，焗完已經精神返少少，第二晚即刻好好訓

腰頸背緊去焗一焗，又成組嘢鬆返一半

其實係咩原理？

感冒好似唔可以焗桑拿架喎

覺得濕蒸舒服d

樓主係邊到焗？

迴光反照

病就唔好焗，見開始唔對路，周身骨痛喉嚨乾乾哋我照焗